---
title: "Just cutting off useless slices"
subtitle:  "He commited a crime aka a melon-y"
date:  2019-09-26
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Through the process...
<!--more-->

<br />
<br />
Dus gister had ik wat dingen op geschreven waar ik me aan ergerde of dat ik dacht anders konden in de tools en vandaag ben ik door die lijst gegaan samen met de requirements voor mijn kleine project en heb ik besloten wat ik er mee kan nemen en wat ik laat liggen. 
Vervolgens ben ik gaan kijken naar hoe ik het wat beter kan verwoorden en wat het zou verbeteren (basically waarom het moet veranderd worden). En maar natuurlijk <i>School dingen</i> want sadly blijft school dingen maar door gaan. 
That's all I got for now folks!
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>